加油啦莘莘學子

最近我見啲人又喺度講返A-Level定DSE大壓力D
所以我打少少野講一講
咁其實A-Level嗰陣時其實啲人都好大壓力但係點解冇依家DSE發到咁大來講呢
最主要原因呢都係因為呢以前CE西咗大堆根本唔會讀到大學嘅人走
咁個啲人咪唔會有大壓力呻囉
以前嘅年代你去考大學首先你要過咗會考14分先
其實呢你過到會考14分呀
你都贏咗好多人啦
10萬個考生考CE西淨3萬個考AL
咁西淨嗰啲呀
梗係有能力去考大學架啦
咁考得大學緊係駁埋條老命去考個啦
仲邊有咁得閑有時間同你講大壓力
有時間嘅都去咗溫書啦仲出嚟同你呻大壓力咩
個試咁鬼死難考
咁而家DSE個個考生都可以去考
個個都話要升大學
你估真係個個都有能力升到大學咩
咁嗰啲根本唔應該升大學但又想上升大學嗰啲
咪呻新壓力大囉

其實以前咁樣幾好呀
一個會考令到啲人升到嘅就可以曡埋心水考大學
升唔到嘅疊埋心水就唔好讀大學讀ive

屌你老母而家嗰啲人
根本冇大學程度走去考大學咁
咪好鬼死大壓力囉
政府又真係死去開咁多學位
你整到冚家都係大學生囉
咁咪冚家都一齊低人工囉

其實放鬆啲啦大家
升唔到大學洗死咩
我都考撚左好多次啦
最重要如果你升唔到大學呢
就咪撚借錢讀撚埋啲爛鬼私校
未出到嚟社會做嘢就算碎咗$100,000
呢樣係最on9嘅

Sorry申利
AL撚但係考極都升唔到大學
而家咪幾好